唔好搞清真寺重慶大廈

今個星期日大家出來 出埋岑子杰果份
和理非懇請唔好裝修充慶大廈，清真寺

1) 南亞都好多唔同種族，襲擊都明顯唔關宗教事而係買兇，唔好禍及無辜
2) 美國法案未正式過，如果搞著宗教場所，穆斯林信徒嘅話驚炒車❗❗
3) 仆街無分國籍
何妖777㩒制派係(奶共)香港人
反而女神利君雅都係少數族裔架

我相信好多人都知道唔好搞佢地架啦，如果見到手足衝動幫手叫停好無?

幫手推文可以嗎 謝謝

光復香港 時代革命

「連登淪陷4.0 」中共利用香港人唯一嘅弱點主慢慢開始局部瓦解！

邊個搞重慶/清真寺嘅話大家可以立即召喚神獸鶳了